中國如何透過聯合國，直接改變全世界對「人權」的定義？

推

"10月14日美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）發文抨擊，中國、俄羅斯等國家當選聯合國人權理事會今（2020）年改選的15席代表。輿論大多認為這是做賊喊捉賊、破壞人權的國家進入聯合國等。台灣不在聯合國內，對這新聞沒特別的看法，頂多就開爆米花看戲。

然而，中國真的有破壞人權嗎？

讀者看到這問題別嚇一跳。這事實上是中國近幾年全力投入聯合國的重點項目之一：直接改變全世界對人權的定義，而這跟習近平思想直接相關。"

pish

你d有用po唔會有人幫你推架啦
我幫你啦

TheNewsLens 同 TheStandNews 好似

聯合國只有砍掉重練一個解決方法

開過個新啦
搞到爛晒

準備定 國聯3.0

push

所以世界要一路迎支共，一路協助人民獵殺中共黨官
十四億人乃俠盜羅賓漢專殺習系親信

垃圾聯合國
睇吓WHO搞到今年全世界停擺就知有幾廢

認真嘢睇下啦

聯合國係個全球共產陰謀嚟

Dr Tedros唔係醫生，係埃塞俄比亞共產黨獨裁政府嘅高官

聯合國幕後係由World Economic Forum話事，聯合國嘅重要支持者David Rockefeller係中國共產黨長期合作夥伴
The social experiment in China under. Chairman Mao's leadership is one of the most important and successful in human history. How extensively China opens up and how the world interprets and reacts to the social innovations and life styles she has developed is certain to have a profound impact on the future of many nations.

聯合國Secretary General Antonio Guterres 係個socialist嚟，佢一直執行緊WEF定落嚟嘅agenda，而家講緊嘅The Great Reset

撳錯咗負評

邊13個國家反對咁撚醒

仲唔多謝拜燈47年既政積?